黃絲去黃店食個閪飯就當革命，咁人地美國嗰啲叫乜

再立國

連登仔：我睇唔到

美國個d係暴動

建國運動

美國啲畫面唔夠靚 所以係暴動

比人打到仆街爆哂肛
但影到靚相
畫面夠靚

老納返高登啦

黃絲食黃店，藍絲食藍店，老納就食狗

人哋有槍
又唔使國際支持
可以去到盡做暴徒
之後繼續享受自由生活

香港人呢？